朋友whatsapp奶左野

各位小心 估唔到whatsapp都會奶野
另求玩具

幫唔幫到手啫

我正係見到有個叫靚女

有無人有素材玩下

1

2

3

4

5

6

7

8

咩事

9

大件事

有無人睇得明
又唔講咩事 屌你老母臭閪

G
點數

都唔知做乜9

My card 3000點 無素材玩唔到落去

袋定幾張喺身

屌你問你咩事你又唔detail講
咁唔好開post啦